千叮萬囑11/8會去北角既手足

一定一定要好好保護自己 福建幫既地方唔係咁簡單架， 你地一定要著好防護裝備